逾百中國赴澳洲留學生簽證受阻

逾百中國赴澳洲留學生簽證受阻

約165名准備赴澳洲留學的中國學生，近日發出聯名信透露，他們在獲得澳洲大學錄取通知書情況下，一直未能取得簽證，有人甚至等了1多年。

據內地媒體報導，這批簽證受阻的中國留學生，當中有135名是博士研究生和30名訪問學生，他們已全部獲得澳洲高校的錄取通知書，其中部分學生獲得政府獎學金資助。

不過在提交簽證申請材料後，這些留學生的簽證始終未獲批准，或者遭到拒絕。有的學生等待簽證甚至超過1年。有留學生曾多次通過電郵、電話等方式聯係澳洲移民局。移民局則回應，強調所有申請簽證的非澳洲公民都會接受由其他部門進行的健康、性格和安全審查，「完成審查的時間視具體情況而定。」

外界推測，中國留學生簽證受阻或與中澳關係變冷有關，澳洲政府可能在加強對中國留學生，尤其是理工科學生和博士研究生的審查。早前，澳洲的媒體曾多次報道「中國滲透澳洲高校等事件」。

支那仔

抵撚死啊支那仔
諗起班廢柒dum春就開心

支那人放火燒人地森林仲想過去讀書？

屌你老母去外國讀書，直頭要判叛國罪啦

【第廿壹期牆紙】 2020·願

FB :
TG :

無得偷技術

幾百個間諜

優秀人材滯留支那,今次支那仲唔成最大嬴家?

你的申請文件已被燒毀
已繳交費用不會退還

而家先審查 睇下班小粉紅在澳洲搞咩

推

Straya

小粉紅

五眼聯盟

中國冇大學畀你班支蛆讀咩？
點解要死去澳洲讀？

165名漢奸

留係支那讀書啦,屌你老母

漢奸走狗賣國賊

小粉紅？

愛國就留係中國讀啦

可以留係祖國貢獻，簡直求之不得

好多共諜

重溫下在澳支那人嘅嘴臉

澳洲都做野，估唔到

哈佛醫學院中國研究生 涉偷運癌症研究樣本回國被捕

當真？估咋吓嘩？

澳洲個鄰居有冇咩動作？

支那人笑鳩人地速度慢又大火
你地仆街甘愛國 留係大陸咪出黎啦

咪又係脷食人地福利

叛國賊睇唔起中國大學?

最好笑係佢地以為純粹係工作效率慢而唔係其他因素影響 仲好有信心一定批

真架,支那人自首埋

澳洲政府開始覺醒了！

成班叛國賊，黨既大學国既大學唔夠完美咩，點解要投靠外國勢力

收咗學費再唔批簽證

放天燈搞到動物園大火嗰單？ 嗰個唔係喺澳洲，係喺德國。
#大陸人去到邊都一樣咁衰

識玩

男既做賊 女既做雞 讀咁多書把L咩

記錯左sor
Btw班支那搞得德國下次仲吾輪到澳洲

澳洲開始認錯事實係好事
但一定唔可以停低
尤其中共滲透咗好多年

做間諜點會比你入境 收皮啦支那狗

燒到變地獄都仲去

我真係恭喜你呀

成日做衰嘢啦，
依家開始被圍堵
搞香港，自食其果

一撚定係性格審查past唔撚到啦

大家可以睇睇Silent Invasion呢本書
就明白點解澳洲入境部門用呢種手段

澳洲做嘢都係鍾意靜靜雞

要搞,首先要清算華文報紙、組織同埋相關留學生組織
更加要截斷佢地資金來源,甚至凍結佢地戶口都在所不惜

呢個係唯一方法

我屌你個澳洲呀
我地支那取消晒你地澳洲人黎支那既VISA

Push

但都有可能間接影響埋香港學生既visa 審批
佢點知你hk passport是咪用大陸passport換番黎.
唔好開心得太早
中與港.你以為澳洲分得咁仔細?

好波

Like share subscribe

等左一年等多廿年就有ga la等下啦

有bno就用bno啦

慢慢審查到支爆

屌, 原來個user俾人block左
打開先知講埋d on9野

全球反支

早掛先有間諜係澳洲電視台自爆 仲要用假名
中共柒到用假名個身份 話佢幾年前係支那犯法

有幾ong9.你唔係科研個班人緊係講得口響

你係條街到咪又一樣被當粉紅

啱，澳洲想死快啲就繼續俾支那人殖民啦

奶共小國黎加埋左膠pm
唔洗諗佢地會做乜

賊！！

舉下支那旗咪俾你入囉

冇糧出

華文報紙、組織同埋相關留學生組織
咁你香港留學生組織都可以被清算埋一份喎
好多野 唔係咁非黑即白
成日唔明香港人 憑咩覺得鬼佬唔會當你係蝗蟲一份子

澳洲咁奶共都唔收？

共青團

有大紀元時報

支那人呢排潮流鍾意露營，肯定唔覺意燒人地森林

nice,借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

愛國做咩去澳洲讀書

起碼多一個人知道要防範邪惡，哪怕自己可能受影響，都已經好好
香港人就係自私功利左太耐了

好

如果係支那人做
支共唔會大大聲學人屌㭍澳洲撲火不力

五毛

開口埋口民主真係好撚好笑

佢地好多黎到之後都唔會尊重人地既人文價值
出到黎都仲要睇強國黨媒洗自己腦
講佢少少野就triggered
呢種垃圾踢撚走晒就最好

利: PR

有請小鳳姐

非常好

見過有大紀元記者捉住個所謂小粉紅教佢歷史
文革到六四

我好相信係啲支那煙剷點撚着咗個森林啦

恭喜！

留返喺支那啦

當中有135名是博士研究生和30名訪問學生

165隻小粉紅

支那爆疫災，邊個仲敢比你黎

我一早已經懷疑澳洲山火同支那留學生有關

抵

用佢地來滅火得唔得

165太少了吧,求下你最少加多2個0

那麼愛國 留在 自己中國 讀大學麻 去什麼留學

唔批簽證屬別國內政，又係到干涉別人國家內政

好。

劍唔係露出黎哂先叫威威架

[金融中心反擊戰]
文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片、 我們務必要登上各地財經版頭條
我們要針對四大類人； 世界各地的律師、股東、基金持有人、當地選民

1、美/歐/日律師們，你們發達了，即時告知客戶們，控告銀行或基金經理投資中國， 因為完全缺乏透明度， 黑箱作業根本長期損害著投資者利益， 知情不報有違規之嫌。

2、擁有銀行股票的股東或基金持有人，必須要求銀行和基金經理對中國貸款極多擔保物/極高利息回報

3、 債務堆積如山的中國就是龐氏計劃； 沒有新債支持、舊債就即時爆煲。各地選民請質問議員/總統候選人，為何仍投資邪惡又不能還款的中國

To save Hong Kong , Stop all loans to China！
Loan to China only after HK Referendum！

係有分
香港人基本上唔會CHECK你財政,好多個先抽一個黎查
大陸基本上個個都查

驗身都有排等啦，大陸咁多菌

little pink: 小澳洲省山火燒壞腦

又話愛國愛黨

送過去放血救火都好呀

369

禁仆街？！

熱烈地彈琴熱烈地唱

個奶共總理一句野都冇講過

咁撚愛國點撚解要出國讀書，班支那仔底撚死

支那賤種

成班間諜想偷技術咋掛

唔好比佢停

抵撚死

去墨爾本搭電車，白人只有一兩成，以為去咗廣州。

我屌佢老母

又係CLS煙鏟2.0

無，剛剛仲join左一帶一路水尾添。
恭撚喜。

逾百中國間諜赴澳受阻

取消澳洲人嚟贏國讀書還擊囉
不過有冇10個

之後就大量來香港
香港學生要加油

spy

正確。
重有唔少人喺攞住學生簽證其實喺去賣淫

吾 -> 唔

諗起之前支那爆炸
你的包裹已被炸毀

早排申請澳洲簽證去讀書，2個星期都唔駛已經搞掂

( Show Blocked User - deliverme )

( Show Blocked User - deliverme )

( Show Blocked User - deliverme )

HK People use English in western world.

流料 呢單係德國唔係澳洲

成班共青團間諜滲透澳洲
仲有澳洲政府麻煩睇實香港班黑警中共特工
提防滲透入境進行破壞

165隻間諜

21:00開始睇

一條片明曬王立強案對澳中關係既影響
仲有王立強案點樣揭露支那留學生滲透/做情報工作

準備

我真係恭喜你呀.jog

愛祖國，貢獻祖國，要留係祖國讀書！

禁曬佢就啱la

果陣驗完身唔洗一星期批左

澳洲無人想去你中共國！

雖然無證據顯示是由支那人直接放火，但整場火災具有組織性。據調查及情報分析，相信起火源頭是來自支那人。

我們絕對相信，支那人是受過一些訓練，他們所受的訓練，我們亦相信，除了本地之外，亦有部分人受過外地的人的訓練，因為我們看到它的組織性，看到它的文宣，例如它的文宣，有不同角度的版本，每次的行動都似乎有目標和劇情。這些那麼有組織性的部署，我相信不是一些烏合之眾。

叫左你唔好搞 9 香港架啦

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

有女電台主持係加拿大播榮光比藍絲PORT到封咪

講中共滲透加拿大係最恐怖

中國肺炎武事

中共間諜

大灣區熱烈歡迎

仲要成一大班過左free tram zone都係唔比錢